華為前研究員：港科研恐遭國際封殺

怕什麼
中國自主研究可創出一片天

不嬲都係偷 研乜發

自煮燃髮

國安法令香港更上一層樓，香港設計製造嘅太空船將會送第一個中國太空人搶先美國登陸太陽。

內循環驚閪

有大灣區, 自己閉門圍爐研發咪得, 怕什麼

香港多數都係進出口敏感零件比大陸同比大陸R funding
美國佬封快啲啊

港科研
果少少科研
本身同冇都冇乜分別

保皇黨 : 中國人唔怕制裁

春天來了

香港科研公司十間有九間係大陸人開既

陳茂波：香港打個乞嚏對美國都有影響

睇見gogovan, 八段錦都可以發過豬頭，政府仲有用紙填form, 死得啦

其實想問、香港有科研咩

不嬲都無架啦，驚閪咩
見過Steve job就話自己有科研

你果班抄野嘅中國人團隊就係

又言